[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (55)

上個post：
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (54)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
21/1 - 第二圈 - 吉打(馬來西亞) vs 和富大埔(香港)

2020亞協外圍賽資格 - 傑志
首回合19/2｜次回合26/2
傑志(香港) vs 烏蘭巴托城(蒙古) / 台電足球隊(中華台北)

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

足總將舉辦四場公眾諮詢 《對談港足─展望2025策略計劃》

2020-01-03

香港足球總會(足總)編寫了《展望2025策略計劃》，經董事會同意下定立於未來十五至二十年的發展方向及展望。為了吸取更多寶貴意見，足總將於一月就該策略計劃舉辦四場公眾詢《對談港足─展望2025策略計劃》，鼓勵公眾報名參與，並就該策略計劃及香港足球發展提出意見。足總代表將於現場講解策略計劃內容，並設答問環節。

活動詳情如下：
《對談港足─足總願景2025》(主要以廣東話進行)
日期：2020年1月9日(星期四) 、13日 (星期一)及16日(星期四)
時間：下午7時30分至9時30分
地點：奧運大樓賽馬會演講廳（銅鑼灣掃桿埔大球場徑一號）
講者：
香港足球總會董事陳志康先生、
香港足球總會行政總裁溫達倫先生、
香港足球總會技術總監艾拿臣先生(出席1月9日)、
香港足球總會草根足球經理姚基斯先生(出席1月9日)、
香港足球總會教練培訓經理趙俊明先生(出席1月13日)、
香港足球總會女子足球經理黃若玲女士(出席1月16日)
及其他代表

《對談港足─足總願景2025》(主要以英文進行)
日期：2020年1月20日 (星期一)
時間：下午7時30分至9時30分
地點：奧運大樓賽馬會演講廳（銅鑼灣掃桿埔大球場徑一號）
講者：
香港足球總會行政總裁溫達倫先生及香港足球總會技術總監艾拿臣先生

網上報名方法：
為答謝支持，現場出席人士將獲贈足總限量版利事封一包。

香港外流球員討論區（21）

港joke全牆

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

Offside

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第74頁/PDF第76頁)

亞冠條例 (球員註冊：第42頁)

亞協條例 (球員註冊：第43頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

世界盃外圍賽第二圈

2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

菁英盃分組賽

2020-01-10 理文 vs 傑志 A組 旺角大球場 20:00 $80, $30
2020-01-11 冠忠南區 vs 和富大埔 B組 旺角大球場 14:30 $80, $30
2020-01-12 東方龍獅 vs 標準流浪 A組 旺角大球場 14:30 $80, $30

2019/20港超冬季轉會窗消息

*為外借

傑志
In: 保羅（和富大埔，外借回收）、高美斯（冠忠南區）、朴俊炯（水原三星藍翼）、安永佳（雪城大學）
Out: 盧卡斯（東方龍獅）

東方龍獅
In: 盧卡斯（傑志）、辛祖（和富大埔）
Out: 慕沙（香港飛馬*）

香港飛馬
In: 慕沙（東方龍獅*）
Out: 文迪斯（冠忠南區）、查理士、馬高斯

和富大埔
In:
Out: 保羅（傑志，外借回收）、辛祖（東方龍獅）

富力R&F
In:
Out:

冠忠南區
In: 文迪斯（香港飛馬）
Out: 高美斯（傑志）、溫俊

理文
In: 羅焯熙（青年軍提升）
Out:

佳聯元朗
In:
Out:

愉園
In:
Out: 陳立明

標準流浪
In:
Out:

元朗足球會會長，元朗區議會前副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

香港外流球員討論區（22）

吉打vs和富大埔出咗票價
時間：21/1 9:00pm 無時差
地點：Stadium Darul Aman
票價：RM 50/RM 30/RM 20
波飛開售時間未公佈
售票網站：
或者喺Stadium Darul Aman發售

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

留名

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team
7 分鐘 ·
🥅🧤Welcome to Eastern!!!🔵

東方龍獅宣佈委任列卡度拿華路為本會守門員教練。列卡度拿華路生於巴西，2002年開始在巴西著名球會山度士開始執教生涯，2018年為印尼球會阿雷馬擔任守門員教練。本會希望他的加盟，能令隊中三位門將技術進一步提升。

中文名：列卡度拿華路
英文名：Ricardo Felipe Navarro
出生日期：1979年4月30日

#EasternLonLions #東方龍獅 #EasternLongLionsFootball #東方龍獅足球隊 #onEforaLL #ELL #Welcometoblues

我真係恭喜你呀

Lm

係外國教練呀輝哥

升埋級叫M哥啦

范俊業而家起邊?

南華

M狗

76 留名

第幾個龍門教練

香港第一中堅 張志勇

廣告都見到郭daddy

76

堅型

風車

叫我M仔is ok

腳腫率先爆出大埔新教練

之前出咗嗰封意思書有冇下文

我飛到過年先番，去唔到

可唔可以幫手傳達希望 港超12隊，港甲半識業化，政府俾錢球會起球場/訓練中心 嘅訴求

Davor Berber

前阿曼教頭?

個Davor Berber連 wiki都冇

教緊阿曼頂級聯賽球會oman club？

垃圾group
夏狗明都被做埋藍

藍屍種弱智真係唔講得笑

個黃生又喺度放流料

唔講以為 6c 攞咗丁地起訓練中心

的確搞笑

sorry 個 app 有細 bug
reply 完都唔知 reply 咗

幫你推下 去 TG group 講埋啦

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

九龍灣今晚有比賽咩？

預備組

今晚預備組唔喺九龍灣踢

左右逢源可恥

整走啲火蟻未

滲透？

Welcome Davor

其實借茹子去大埔啦，好想睇佢打亞協

Cls 連對爛區3場

得四個幼幼咋
王力威都唔會借俾你啦
唔使爭冠軍呀？

Leung Shou Chi Peter 東方今季唔錯，向三料冠軍邁進。💪🏽 1小時

愉園新前鋒係呢個？我見球會同D球員follow曬佢ig

請陳柏文，長頸鹿停止挑釁球迷！大家都是藍鳥一家人。

真係風趣

【賀歲盃】外隊婉拒來港仍有兩個方案 足總擬提早盃賽增加獎金

省港盃仍未有賽期，迫在眉睫的賀歲盃亦未有定案。足總主席貝鈞奇今日與廣東省體育局有關人士交流，席間提出省港盃延至本地球季結束後才進行，有待對方研究後再作回覆。
一年一度的省港盃原定明日上演首回合賽事，中國廣東隊更在去年11月曾公佈集訓名單，但賽事最終「暫緩」，現仍未有賽期。今日中國廣東省體育局來港與足總交流，足總主席貝鈞奇透露，交流內容主要為大灣區未來體育發展，但亦有討論過今屆省港盃安排，貝鈞奇說：「因為早前已有很多賽事延期，故難以在季中安排比賽，我們希望賽事在季尾進行，已提出建議，對手需作研究後再回覆。」自1979年首屆省盃港起，賽事均在12月或1月舉行，若雙方決定在本地球季完結後才進行賽事，將會是史上首次在夏天舉行的省港盃。
賀歲盃方面，貝鈞奇指暫時仍在爭取球會支持，盼舉行港足對港聯的戲碼，亦透露足總臨急接手後籌辦賽事後曾力邀外隊，只是獲邀球隊均婉拒來港賀歲，貝鈞奇說：「飛馬去年辦得成功，他們今屆繼續申請主辦，但最終決定退辦。足總接手後，於一個多月前曾邀請日聯球會FC東京和韓職球會，但這些球會均婉拒來港。」目前足總仍然是兩個方案，分別是港足對港聯，以及舉行盃賽賽事，例如提早舉行銀牌決賽，並增加獎金。然而，兩個方案均要球會支持，皆因這農曆新年期間，球會或已有安排出外集訓或者予球員放假，足總最遲在下周二要作決定。
記者：禤家民

60分鐘 禾埔預備組0-4流浪預備組

有亞洲國家頂級聯賽既執教經驗，應該ok掛，不過季中挖走人地個教練？

出緊何鋭？

阿曼聯賽得14隊但係尾三隊都要降班

本會青訓球員 #羅焯熙 今天完成註冊手續，繼早前 #曾家進 之後，另一位由青訓體系提升上一隊的球員，本會理念為讓有潛力的年青人提供實踐機會，培訓職業球員，希望焯熙要把握機會；
藉此亦提醒本會所有青訓球員，只要有能力和認真訓練，球會一定會給予機會的！
#理文青訓

@周衍丞

有youtube片都好喎 唔該巴打

傑志飛馬都係咁

烏龜嘩盜屍

賀歲杯：

傑志/理文/南區 聯隊 （香港代表）
vs
畜力/東方 聯隊（外隊代表）

有無得諗

不如早啲上銀牌決賽算

同意 初四直接踢決賽啦

9/2仲可以用黎補賽

機會留給有準備的「丙組神射手」 鄧子均
01月08日(三) 22:11

現今足球世界，的確有不少球員職業生涯較遲起步的成功例子，但若然沒有做足準備並拚命爭取，有再多的機會擺在眼前，也只會白白溜走。正於佳聯元朗度過球員生涯第2個球季的鄧子均，深明今季是自己以U22適齡球員身份踢「菁英盃」的最後一年，因此誓要努力開拓一條屬於自己的足球路！

完成學業後，鄧子均選擇留效丙組球會騰翱聖約瑟，並在恩師朱兆基帶領下，以25球成為丙組神射手，與彭林林及文偉峰協助球隊奪取聯賽亞軍及升班資格，3人上季獲夢想FC垂青展開職業球員生涯，他坦言獲邀時毫不猶豫答應︰「第2年踢丙組時啱啱讀完書，朋友問有冇興趣一齊做麵包學徒，我應承咗，邊做邊踢咗1年。當夢想FC問我踢唔踢嘅時候，我好快應承，因為踢職業足球係我細個夢想，大個咗就成為目標。」

儘管「子均」去季在球隊上陣機會不多，他仍認為自己從一眾前輩當中獲益良多，並學懂要有職業球員應有的態度︰「舊年喺夢想學識控傳，球隊主張地面組織踢法，自己嘅個人技術提升咗，而且球場外都有好多前輩，例如『偉豪』（陳偉豪）、『招Sir』（助教招重文）同『細榮』（主教練梁志榮），佢哋會教你調整心態，例如你冇得踢就要自己增值，可能去做gym或者加操練吓技術，裝備好自己。」

不過，經歷首季蜜月期後，「子均」亦深知自己快將踏進另一個階段，不應安於現狀︰「我今年最後一年適齡踢『菁英盃』，要畀啲嘢人哋睇，畀人知道自己有咩能力，下年先有機會喺職業足球繼續發展。」

「子均」不忘提醒自己，要時刻準備面對機會來臨，而不是看見有機會才「臨急抱佛腳」︰「今季踢咗3場正選都算合格，會盡量保持狀態，唔好畀自己受傷，如果我同邊路位置球員相比，例如『阿井』（鄭璟昊）同其他經驗好啲嘅外援，其實佢哋踢先都好合理，但我都要準備好上陣嘅心理狀態，萬一需要輪換或有球員受傷，我就可以隨時幫到手。」

似mk國嘅鄧子均?

真係幾似

U23亞洲盃泰國炒巴林5:0

有睇場波就知，實至名歸

而家東南亞大國玩青訓玩到出神入化

又港隊港聯 你推銀牌上好過啦

橫掂腳腫河水盃都係諗住是撚但傳統先搞
不如免費入場當吸生客算鳩數啦

免費冇人會珍惜架傻仔

今日第一場

預備組聯賽
愉園痛失好局遭香港飛馬逼和

週三(1月8日)晚的預備組聯賽，愉園在一度領先3:1之下痛失好局，被香港飛馬於補時階段藉最後的攻勢追平，讓勝利在手中溜走。

相隔三星期，愉園再於預備組聯賽出擊，在個別年輕球員受傷或毋需在是役出賽下，球隊抽調了3名U18青年隊球員參與比賽，包括正選上陣、與張俊軒、翁煦濤組成「三中堅」的李子浠，同為U18青年隊成員的門將伍瑋謙續把守最後一關，而港超隊主力黃榮傑亦獲安排出賽、在中場領軍。

己隊是役被對手先入一球，伍家揚其後左腳射門得手、為球隊扳平。64分鐘，潘沛軒於禁區頂巧妙擺脫敵衛、勁射破網就助球隊反超前。2分鐘後，伍家揚的射門接連擊中球門兩條門柱的內側後彈出，黃智康近門補中成3:1。

70分鐘，香港飛馬球員沿左路策動攻勢，最終突破己隊防線扳回一城。餘下時間己隊有多次可再擴大優勢的機會，潘沛軒、簡嘉亨屢於禁區外叩關，黃智康在81分鐘連環攻門先被對方門將手腳並用阻攔，加上對方球員力救空門，遂無功而還。

補時階段，香港飛馬球員再於左路突破並且射門得手、追成3:3，港超聯賽球隊遭香港飛馬最後一擊逼和、痛失勝局的一幕，於預備組再次上演。

球隊在此役後，戰績為4勝1和2負，排預備組第4位。

#hvaafootball #reserveleague

無興趣的話
免費入場都嫌浪費時間

禾埔亞冠外對手吉打今晚7:00
將會踢6場友賽入面嘅第3場
作客柬埔寨足球聯賽球隊金界
先前吉打作客以1-2不敵馬來甲球隊吉蘭丹
以及作客以1-0擊敗柬埔寨足球聯賽球隊維莎卡

nagaworld上年有踢亞協分組賽
不過3分出局

上年河內炒金界10隻蛋

傑志下季 template 已出

《新加盟球員介紹》
姓名:劉嘉城(迪高)
出生日期:1989-8-13
身高:170cm
體重:65kg
球衣號碼:99
位置:中場，前鋒

曾效力球隊:
寶路華流浪
四海
標準錶針
愉園
天水圍飛馬
油尖旺
花花
高力北區

即係禾埔都可能係咁

話說joke總註到我男神佳佳未

等吓啦
未註即係仲可以喺看台近距離望佳佳

都叫幾好睇

gay

???

姚明即將加盟元朗lu

東方再借

呢件 唔差

大家有冇興趣分析一下吉打有咩球員值得留意

北區d人好鍾意用孖號

吉打C朗

係咪因為轉會紙問題？

UPower
體新聞
足球
銀牌決賽移前有難度 足總仍然傾向賀歲盃由香港鬥港聯
2020年01月09日 03:08 pm

鼠年賀歲盃暫定年初二在旺角場舉行，惟足總屬意的戲碼香港隊對港聯仍然未能作實，主席貝鈞奇仍在游說各大球會幫忙派兵作賽。至於另一方案由銀牌決賽東方龍獅鬥理文(原定2月9日)移前頂上賀歲檔期成事機會不大，因為球隊可能已經安排了農曆年放假的部署，較難應承放人出賽。

足總董事局周二(1月7日)召開特別會議之後，主席貝鈞奇這兩天正在為籌辦賀歲盃的事宜傷神，由於邀請外隊未有下文，因此屬意是本地薑作賽賀歲。貝鈞奇表示：「其中一個方案是香港對港聯踢賀歲盃，是友誼賽性質。另一個是將盃賽比賽移前，只是球隊未必同意，因為新年過節球員要休息。」

港聯在2018年捧走賀歲盃。 資料圖片
即使想以香港鬥港聯，惟各大球會是否派人也成疑問，因為部份球員可能已經安排新春放假外遊。足總要確保有足夠球員組隊才可以安排賀歲盃，如果成事，貝生指將會同步安排女子隊或者其他頭場比賽。

另一方面，廣東省周三派人來港視察，再商討省港盃的情況，可能性之一是在今個本地球季結束之後才舉行，本季最後一場比賽是5月30日的本地足總盃決賽，在聯賽煞科一周之後上演。貝生指由於季初有不少賽事因社會運動延期，競賽部要忙於在季中安排補賽，難望抽出檔期安排省港盃，故此建議季尾才舉行。

貝鈞奇仍在為賀歲盃而煩惱。 資料圖片

省港盃估計在季尾舉行。 足總圖片
只是，內地新一屆中超聯賽是2月22日去到10月31日，中甲聯賽是2月29日去到11月14日，廣東省隊要召集球員在季中披甲踢省港盃，也需要協調一番。

The grp之後呢到靜到

True

呢張係第一場友賽吉打個名單

第一場友賽見到個9號前鋒幾勁，吉打嗰球係佢入
第一場友賽精華：

第一場友賽精華：

唔緊要啦

都要推嘅 唔好剩係圍內傾

懷疑呢度啲人刺探軍情重上心過大埔

冇新聞
冇比賽（wfc盃唔計）
冇轉會消息
仲有咩好講

睇下今晚第一場會議之後有冇咩賽後報告囉

唔會掛

聽日有hiumingball對傑志就有野講

【 菁春大戰！vol. 4 】
上場對南區球僅負一球，今次就到一班小將再同南區肉搏啦。而我哋嘅ben哥為咗迎接呢場比賽，好似有所準備咁喎......

菁英盃分組賽(B組)
冠忠南區 對 和富大埔
日期：2019年1月11日(六)
時間：14:30
地點：旺角大球場
門票：$80/30

#菁英盃 #地區打吡 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #南區對大埔

我愛細Ben

有乜好刺香港波透明到不得了

要俾人456了

反而覺得tg group爬文好唔方便

講緊刺吉打

第一場黃衫係吉打
第二場紅衫係吉打

都無乜新聞

可以講下預備組：

富力 1:1 南區 - 富力絕殺追和
大埔 0:5 流浪 - 劉智樂大四喜呢場冇出何鋭
愉園 3:3 飛馬 - 張憙延連中三元 愉園又被絕殺追和
理文 1:4 傑志 - 張廣然梅開二度
東方 2:1 元朗 - 強仔梅開二度 卡真奴破蛋

佳佳

係型嘅

大埔而家咁嘅人腳
連澳門賓菲加都贏唔到啦

前哨戰

陳傲軒張廣然好波
于揚12碼都炒

對面OG拜仁仲去攬人做咩

傑球失波夠哂無里頭

降班啦

托利晃預備組都不入名單

想幫佢打飛機，睇住佢射

到未

講者：
香港足球總會董事陳志康先生、
香港足球總會行政總裁溫達倫先生、
香港足球總會技術總監艾拿臣先生(出席1月9日)、
香港足球總會草根足球經理姚基斯先生(出席1月9日)、

Cls

五毛、k狗、疑似朱基都入哂去
正

東方吹到佛山導彈危機
理文會藉係傑志比都講得出

可信度同A95差不多了

港足post黐線佬聚首一堂
唯未見保贊

有白衫同你隊逃犯喺度下年先輪到佢啦

白衫先啦

點解流咁汗個頭仲可以唔塌落嚟

個公海越黎越多人，已經冇乜心機要日日睇返過千未讀訊息

老屎忽講到區議會個部分就唔想睇

個grp太多人推得太快，同埋覆tg比覆連登容易

呢樣真

最頂唔順有人係吹捧 少數派 講到而家區隊搞得好好

話說 南華會個足球場係唔係標準11人場？
如果係既 將來升返上黎有自己主場都幾正
仲要個場好有潛質改到買邊場

有一個已被 admin 踢走

呢個真 連登個 app 成日 hang 機

不嬲都唔上心
東方和哥又係咁

有冇人識大埔高層/球員/教練？
叫佢哋做下功課
輸都起碼努力過

無用，一來羅神都話下面多 golf，二來都唔知幾時起好

佢地個場唔係用埋黎做運動咩? 個草場應該好難KEEP得好

香港 joke 球係咁

打哥爾夫

最後結論所有波都係假波
球市好黑暗
成日講到咁都唔知係吸客定趕客

何銳係有料到，先有資格

南華會真係算數啦 都無心搞 感覺已經港會化

洗唔洗我地幫手

佢地話要了解歷史

要人了解歷史 但講嘅係地攤野史
幾個自恃滿腹經綸 唔知立會公聽會又去咗邊有冇交過申述？

推介高質 po

true 完全唔想睇

多左睇開既入去講，但係小左新人

吉打想製造異象比假希望你埔

我勁能到

【港足】足總「展望2025策略計劃」 3年後改革港超聯 2034世界盃作終極目標

【體路專訊】香港足球總會今日（9日）晚上於奧運大樓舉行首場《對談港足─展望2025策略計劃》公眾諮詢，並發表為港足定下未來15至20年發展方向的「展望2025策略計劃」。究竟新一份港足發展計劃有何大計？

推動香港足球發展的鳳凰計劃及其後的五年計劃今年屆滿，足總亦要提交新計劃書向當局申請資助。足總董事會早前為港足定下未來15至20年及撰寫新一份「展望2025策略計劃」，並於今晚舉行首場公眾諮詢。「展望2025策略計劃」表明，香港足球於亞洲區內正處於發展中的水平，長遠希望為未來15至20年間成為頂級足球協會取得中期成績。足總在計劃中定下5個策略目標，分別為「香港2034計劃」，推動香港隊持續進步、有穩定參賽球隊的職業聯賽、全民足球，以及穩定財務狀況及良好管治。

「香港2034計劃」

此計劃以港隊晉身2034或2038年世界盃決賽週賽事為目標。足總考慮到2034年時，適齡的香港球員現時正介乎5至15歲，並以2020年開始的每兩年為中期目標。為培育亞洲級及世界級球員，足總希望在每個分齡組別的500至750名球員中，集中培訓當中最頂級的120人，並於U14、U16及U18組別的青年聯賽培訓此3組別、每隊約36名球員。為達成目標，足總會優先賦予青年聯賽球會及足球學院租用下午4時半至晚上8時半時段的球場，並以香港標準訓練陣式4-3-3訓練球員。

除此之外，足總亦會為中學階段的學員度身訂造時間表，騰出每周12至15小時訓練，又會於農曆新年、復活節、暑假及聖誕節與頂級對手對賽。2025年起，港足亦會創立「La Masia」風格的設施，並設有宿舍及飯堂。

推動香港隊持續進步

足總在計劃中表示，將為港隊在不講求世界排名下集中提早質素。為達至此目標，足總期望可以發展香港隊具備鬥心及投入感，以及一種適合融合本地與歸化球員的比賽風格，並會以4-3-3為基本陣式，必要時可變陣為4-5-1或4-2-3-1。短期目標希望於來季每場港隊的主場賽事吸引達15000名觀眾。以往入籍兵問題不斷引起球迷熱烈討論，足總今次在計劃中表明，在球員能力相近的情況下，應優先挑選土生土長或較年輕的球員，同時亦優先選擇在球員有較多上陣時間的球員。

為此，足總建議在2023年更改本地球員賽季週期為1至12月，與其餘亞洲國家接軌。足總亦會每年舉行一個由港隊、港聯及兩支亞洲國家隊參加的具競爭性賽事，並盡用FIFA的國際賽時段。

有穩定參賽球隊的職業聯賽

為達成目標，足總會主動為超聯及甲組聯賽尋找贊助，同時會改善球場質素，當中香港大球場、旺角大球場和將軍澳運動場以兩隊共用方式分配為球隊主場，以及改善地區運動場以供區隊使用。足總又建議由來季開始，部分港超聯球會可選擇自行管理主場球賽，並希望所有球會由2023年開始均能做到，同年開始主場分配亦會以兩年為一個週期。由於建議改變賽季週期為1至12月，足總會於夏季月份剔除下午早段時間開賽的比賽。同時，足總會鼓勵球隊邀請更多球星，並在2021-22球季起實施財政公平競技政策。

全民足球

近年足總大力發展草根足球及女子足球，計劃會繼續以更多球員、教練、球證、義工及觀眾作目標。女足方面，足總將打入2030年女子足球亞洲盃決賽週為睞標，並為未來五年重要賽事訂下目標。為此，足總會增加女足及青年隊參與國際性比賽，並發展運動科研及營養以改善女足精英球員的體能狀況。

其餘全民足球方面，足總會改善前往將軍澳足球訓練中心的交通，並與當局及賽馬會商討九龍西北及新界西北的設施，又會向學校派發足球及器材，推廣小型足球及女足。足總又會由今年起實踐教練講座、工作坊及課程。

穩定財務狀況及良好管治

足總會增加贊助並以發展「香港2034計劃」、港隊及港超聯為主要的市務資產，及減省經常性開支。

文：麥景智

並在2021-22球季起實施財政公平競技政策
逼害垃垃？

講咁多野 合唔合乎程序先？

點撚樣逼害佢呀

漏咗highlight呢句

足總亦會每年舉行一個由港隊、港聯及兩支亞洲國家隊參加的具競爭性賽事，並盡用FIFA的國際賽時段。

投入咁撚少 都可以迫和傑志 公平咩？

即係縮皮版賀歲杯

tg group入面無啦啦講填海華拍電視劇做乜鳩

執一分

無人用財技勁過垃立
請珍惜垃立

咁都叫財技

有冇人有南泡u23對支支u23 link?

清係咪對財技嘅理解有啲偏差

fb live會搵到㗎

如果真係做到入面D計劃，咁又唔錯wor

Thx

Kim sir 喺現場

Biu Chun Forever 標準流浪臨時球迷會
18分鐘
臨時小編：我垃最正義㗎，你知道嗎？ 😎

#無筆直得30秒 #作埋rap筆了 #我垃班費四百萬
#光復標準流浪革命 #為標準流汗 #流浪Disco

高汁到

Video unavailable

國家隊同港聯踼？

港隊要有進步，
首先聯賽既水平一定要有所提高，
但老細足球呢樣野一日繼續存在，
球員既生計得唔到保障，
口講幾多大計，香港足球都唔會有大進步

屌我寧願比 u22 班仔踢好過睇港聯

見到

肯唔肯同港聯踼係一個問題

禁條link入去睇

2025好撚ff

流浪臨時球迷會真係世界級

鳩到仆街
尤其係個技術總監

星馬港盃講左咁多年，終於正式常規化
坡仔，馬拉，港隊，港聯

講咩都冇謂，首先要準時出糧

唔通真係收皮唔再上返黎

問題係 老細足球呢樣野好似喺世界各地都差唔多 係德甲好似好少少

睇三國演義讀歷史

433強勢殺入世界盃！

【港足】足總證麥柏倫合約3月完結：他做得很好、續約感樂觀

【體路專訊】早前有指香港足球代表隊主帥麥柏倫的合約將於今年3月完結，甚至未能帶領港隊出戰最後階段的世界盃外圍賽次圈賽事。足總行政總裁溫達倫今日（9日）出席港足公眾諮詢後證實，麥帥的合約會在3月底，亦即是五年計劃資助結束時完結，但直言對與對方續約感到樂觀。麥柏倫亦自言希望繼續留在香港帶領球隊，「球隊的進步及未來挑戰推動了我很多。」

去年4月上任的麥柏倫過去大半年帶領港足，成績上雖然輸多贏少，但近期球隊於世盃外及東亞盃決賽週的表現獲好評，令麥帥在球迷心中的印象分亦提升不少。時任足總主席梁孔德在麥柏倫上任時曾透露，與對方簽署2年合約，又謂即使下一個五年計劃不獲政府通過，足總仍會確保履行合約至約滿。惟近日有指麥柏倫的合約會在3月屆滿，甚至未能帶領港足出戰3月底對伊朗及伊拉克的世盃外。

足總行政總裁溫達倫於今日的公眾諮詢後被問及事件，證實與麥柏倫簽署的合約將在3月屆滿：「事實上，我們大部份的合約都是到今個資助週期完結為止，亦即是3月底。但港隊3月亦有比賽，希望他不會離任。」他又大讚麥柏倫帶隊的表現很好，並對能與對方續約感到樂觀：「他上任至今都做得很好，任何事都沒有問題，而且召入很多小將並有計劃令港隊進步。以我所以他也很享受在香港生活，更剛剛才搬了屋。雙方的關係都很好，希望可以續約之約亦很樂觀。」

至於麥柏倫就指，他個人極希望能繼續帶領港隊出戰賽事：「我很喜歡和這班球員合作，而且看到球隊的進步及挑戰，這些都推動了我很多。只要董事局繼續留用我，我也會繼續帶領球隊。」他指來港的目標並不只著眼在短期成績，更希望幫助港隊提升實力：「我對建立這支球隊感到很興奮，也是我提升了很多小將入港隊的原因。如果我只是為『打份工』或甚麼，我就會起用那些年長的外籍球員，但我知道長遠發展很重要的。」

賀歲盃方面，溫達倫透露如無意外將在年初二上演港聯對U23港隊的戲碼，「頭場就會有女足賽事，類似2年前的做法」，並指有嘗試將銀牌決賽提早至農曆年上演，但因有球會已安排訓練營而告吹。他預計明年將作正式公布。

圖、文：麥景智

時任足總主席梁孔德在麥柏倫上任時曾透露，與對方簽署2年合約，又謂即使下一個五年計劃不獲政府通過，足總仍會確保履行合約至約滿。惟近日有指麥柏倫的合約會在3月屆滿，甚至未能帶領港足出戰3月底對伊朗及伊拉克的世盃外。

梁孔德

諗起都射咗

佢個陣話第一年政府出，第二年足總出

但而家唔係咁講

tg group好似見到有人話將軍澳個場唔俾公眾用唔開放俾公眾相信連個場都起唔到

大炮德講野真係信一成都食撚得屎

郭嘉諾：卡塔爾收成期獲「利」
郭嘉諾：烏茲別克技壓伊朗
郭嘉諾：南韓質高可取3分
郭嘉諾：日本新星強襲沙特

南韓取3分嚟講都算中嘅

佢地似睇新三國/軍師聯盟當係寶多啲

石門場咋咋臨起埋運動醫學中心佢
拖多啲持分者落水護航

唔係到時居屋起完就rip了

真

起緊喇

有無人一齊挽留麥狗

有呀 麥狗自己

禾

針對畜力多啲

賽期改為由一至十二月
根本唔合理
夏天咁熱根本唔適合比賽

一個唔夠人投資既聯賽 仲要限制人投資？

短期內賭本地波無望

在諮詢會上，有球迷問到本地足球賭波合法化的可行性，足總特別顧問伍健表示，據其了解，香港政府及賽馬會均認為在短期內不可行。

對曼城都有m品牌
五件一定係打尖啦

立法會公聽會前政府回應已經係講明ban咗開賭合法化同退稅

係得tg入邊啲人以為開賭同扣稅得自己諗到沾沾自喜姐

btw
香港打中超論準備強勢回歸

完全唔想改1-12月 除左親中我諗唔到點解

跟其他亞洲聯賽

我又唔覺得改開季有問題
你成個亞洲都係咁架啦

會無左亞洲賽香港季中狀態好過其他國家既優勢
不過就唔會出現今屆世盃外第一場咁
完全無態下作客柬埔寨
同埋球會喺亞洲買賣人應該易d
不過又要小心交接問題
可能唔知派邊隊踢亞冠亞協

唉 考到幾時
上年話考已經miss咗蒙古U23

今季又一籃子因素放棄亞冠外

6-8月段時間點踢 睇波嗰個都熱死何況落場嗰個 港超已經比人話節奏慢 三十幾度點快 同埋外援變左歐洲嗰班唔會再嚟 之前都已經有外援講過香港太濕太熱難踢

當我淨係由球迷嘅角度出發 香港d球場遮陰效果咁差到時真係曬到要擔遮睇

明明係歐洲做法先正常合理
唔知點解好多亞洲聯賽係行一至十二月制

梁諾恆或成最大贏家

到最後，咪又係唔放人

係，感覺個翻譯亂鳩咁黎，答非所問

lm

政府

公聽會期間口吻係放軟咗
會議前文件係講明唔得

總之就叫你申請m計劃算

爛區又失分

【港足】足總讚揚麥柏倫工作對續約樂觀 賀歲盃初二演港聯對U22

香港足球總會今日（9日）於奧運大樓進行首場《對談港足─展望2025策略計劃》公眾諮詢會，會後港隊主教練麥柏倫及足總行政總裁溫達倫，均談及麥帥的合約問題。

麥柏倫的合約即將在3月屆滿，這位港隊主教練今日在諮詢會上表現輕鬆、大讚球迷熱烈發問，又謂希望辦一場直接跟球迷交流的活動，不似有任何續約壓力。

談及合約，麥帥未有正面回應，僅稱：「我對我的工作仍充滿熱情及動力，也想繼續發展這球隊，所以我才不斷地引入年輕球員，若我只抱着打工心態，就會全用最老的入籍兵吧！」

他又表示，「見到球員的進步，這給了我動力，眼前仍有很大挑戰，同樣給了我動力，只要董事局想我留任，我就會繼續留下。」

溫達倫則指出，合約在3月結束是因為要跟資助年度吻合，「接下來只要繼續獲資助就能成事，我們對此充滿信心；對於麥柏倫續約，我們也感到相當樂觀。」他讚許麥帥的表現，指麥柏倫在引入新球員、發展戰術方面的表現都很好，「他也很享受香港的生活，最近還搬到了銅鑼灣，希望他會獲續約。」

談及賀歲盃，溫達倫指明天會有最終決定，但「幾可肯定」會在大年初二由港聯對香港U22、再加上女子隊賽事，「有球會曾嘗試申請盛事基金去邀請外隊，但今年未獲批；也嘗試過將高級組銀牌決賽移到新年進行，但有球隊會在該段時間進行集訓，也未能成事。」

港聯對港隊都冇

一係球季中間會有抖暑時間？
例如球季就喺2-6, 9-11月進行，中間7-8月就休季咁樣，避開最熱嗰2個月

香港啲天氣坐喺到都出晒汗啦
到時6-8月入座率一定大跌

應該係
球季都係得9個月啫

出U22，D球迷入場意欲會更低係咪因為D大港腳全部都去左旅行/集訓？

香港d垃圾場真係 一到就d位曬到熱到坐唔到 之後就曬住個人 一係就夏天多雨水坐有瓦遮頭都會撇雨 永遠到球場都總有一堆濕哂坐唔到

但11-2段天氣即係而加咁樣廿幾度最舒服唔用好嘥 我自己覺得呢段時間大部分球隊都表現幾好 呢個方案就好似為改而改咁 明明而加咁情況一樣

而家由九月踢到五月，係有九個月賽期
如果照樓上講（踢二月至六月+ 九至十一月），得返八個月賽期

獨媒報導
網誌

體育
足總新計劃唔再講提升排名 冀2034殺入世界盃決賽週

（獨媒特約報導）香港足球總會晚上舉行「展望2025策略計劃」諮詢會，近50人出席。足總在計劃中建議，港足在2034年或2038年殺入世界盃決賽週，但則表明不以改善國際足協的世界排名為目標。

2011年的「鳳凰計劃」曾提出，香港男子足球代表隊在5至10年內躋身至世界排名前100名及亞洲排名前10名為成功指標。今次的文件明言，推動香港足球代表隊持續進步，只考量集中提昇質素，不講求國際足協排名，和參與更多高強度賽事。《獨媒》記者在諮詢會上問到，不提世界排名，將難以量化計劃的成果。足總特別顧問伍健表示，計劃相對集中青訓的目標，每兩年作更新及檢討，即爭取在亞青、亞少和奧運爭取佳績，從而打入2034年世界盃決賽週，「排名只係另一個量化嚟」。

在諮詢會上，足總董事陳志康詳細簡介文件，指五個策略目標，包括晉身2034或2038年世界盃決賽週、推動香港足球代表隊持續進步、有穩守參賽球隊的職業聯賽、全民足球，即增加參與和穩定的財務狀況及良好管治。

足總：建立具備鬥心、投入感的足球風格

對於香港足球風格，足總稱將以具備鬥心、投入感為主，建立「一種適合融和本地與歸化球員作為比賽風格」；更列明香港隊以4-3-3為陣式，並可變陣為4-5-1或,4-2-3-1，並於2020至2021年的球季，代表隊的主場賽事能吸引15,000人。

香港隊近年大批多名歸化球員，文件中表明，在球員能力相近的情況下，應優先遴選土生土長或較為年輕的球員，及優先挑選在球會擁有較多上陣時間的球員。

2023年改革賽季制度 與中日韓睇齊

文件中有不少破格建議，足總認為香港的足球賽季和其他亞洲國家不同，在對賽時處於不利位置，建議在2023年更改香港足球季度的週期為1月至12月，即和中國超級足球聯賽、日本職業聯賽等地睇齊，並每年舉行一項由代表隊、聯賽選手隊及兩支亞洲國家隊參加的具競爭性賽事。

而港超聯，即本地賽事方面，足總建議由2023年起，主場分配將以兩年作週期，由2020至21年度開始，部分港超聯球會可選擇自行管理球賽，2023年作全面執行；並在2021至22年球季實施財政公平競技政策，及鼓勵球隊邀請球星加盟等。

_DSC4514
足總以港隊打入2034年世盃決賽週為目標（資料圖片）

參考西班牙足球模式 增加年輕球員數量

針對2034年晉身世界盃決賽週，足總「解釋」原因，指屆時適齡球員現正介乎5至15歲。陳志康明言，參考西班牙的足球模式，並增加年輕球員的數量，在每個年齡組別的500至750名球員中，集中培養當中最頂級的120人。他們建議由U10開始尋找有天份的球員，U11和U12以節日或單日聯賽形式進行，希望長遠能培養亞洲及世界級的球員。

U14、16、18組別的青年超級聯賽則以目標為每組別有220名球員，並培訓每隊約32至36名香港代表隊球員。計劃中強調，以體能訓練作為青年球員的發展目標，由2020年開始為U14及以上精英球員安排營養講座，2021年開始為青年超級聯賽球會及U14、16、18代表隊提供餐食等，及賦予球場優先租用權。

_DSC4380

計劃欠向政府申請撥款金額 伍健：未有實數

足總在2011年提出「鳳凰計劃」，在為期三年的計劃中，獲得5,545萬元撥款資助。在之後的「五年策略計劃 力爭上游 萬眾一心」中，足總亦獲每年最多2,500萬港元的撥款。民政事務局副局長陳積志早前在立法會公聽會上表示，五年計劃耗費近1億100萬元。

文件中沒有提及向政府申請的撥款金額，《獨媒》記者追問實際金額，伍健表示沒有實質數字，「要等董事局交俾立法會先知，我哋依加都無個數。」

短期內賭本地波無望

在諮詢會上，有球迷問到本地足球賭波合法化的可行性，足總特別顧問伍健表示，據其了解，香港政府及賽馬會均認為在短期內不可行。

唔以改善世界排名為目標其實幾好，唔好盲目追求短期成績而忽略長期發展
同埋表明會優先出年輕球員係幾好既，希望港隊之後5年真係可以有人接到班

好似寸緊gw咁

佢最好講得出做得到啦

係啦
不過算啦唔同時空
嗰期又真係比gw屈到個東亞盃決賽週返黎
依家世盃外閪籤
有空間比麥生玩接班
佢緊係大聲d

認真78月照踢啦
比班少爺兵捱下
捱過左體能可以再好d

球迷對港隊冇期望，佢自然可以玩下接班，反正輸都係正常

世界排名其實愈黎愈無意思
直接定目標例如打入東亞盃/亞洲盃仲直接

另外，有球迷關心「賀歲盃」安排的最新進展，Paul稱過去一段時間，曾積極與「高級組銀牌賽」及「社區盃」的決賽球隊商討，建議將賽事改期在農曆新年期間上演。然而所屬球隊，以要備戰亞協盃，或需進行集訓等理由婉拒，足總只好沿用過去「港聯對香港」形式舉行賀歲盃：「賀歲盃大概會係『香港聯賽選手隊』對香港U23，而女子隊亦會係類似情況。比賽初步訂喺年初二（1月26日）舉行，呢幾日內會正式公布。」

不如免費入場啦

泰國主場出擊 超重視呢個盃 （始終頭3有得入奧運）
中前場有個血統兵踢緊富咸

不過同組有青年隊曾經係世界頂級ge伊拉克
又有澳洲
泰國出線都唔穩陣

K狗爬唔切文 大多行動gp 波馬心水gp 唔得閒睇

其實呢個亦係其他行動gp ge寫照

唔洗ff 好耐以前（可能我地都未出世）
呢度係有港甲聯賽上演過
而家就算比佢地改建 都好難起到一個過千人ge觀眾席
同埋要改一早改左

聯賽轉做全年制
咁會唔會暑假有小休先
有冇考慮過香港夏天係好撚難頂

點樣確保有競爭性

獎金
定係計fifa積分
但有港聯我又唔知點計分
可能最終又係變左星馬台灣年度邀請賽

但唔會好似香港咁
老細可以親身上陣
干預排陣、選帥
出名球隊黎講
好似係得車仔個阿巴先會咁大控制權

世盃外無狀態個問題
好應該由足總事前準備訓練營同埋友賽去補救

踢黃昏波就可以
香港夏天2:30踢波我覺得係非人道

早排飛馬連續幾場踢230逼害7爺

有啲場踢唔到 黃昏波/夜波

觀眾都辛苦

要全部轉夜晚踢 同埋至少放一個月暑假

睇波都非人道啦

首先要麥生認真諗下要唔要再選艾里奧

睇咗highlight

秦國啲控球、走位、個人技術、射門真係好勁，香港年青球員真心要練習下啲基本功先

咁點解唔係將啲場upgrade到可以踢到夜波

聽住先 教育局都講求學不是求分數講左十幾年

不嬲呢 d 口號只係代表佢一定唔做

講係好聽 真係會實行先係有效
球場優先使用權真係好重要

香港人真係要忍得住陣痛

連根拔起改革，以追到泰仔做初步目標

完全認同 做得到先算

唔提升教練質素你捉幾多個黎重點培訓都無用啦
技術總監又話冰島黎

將個球場俾球會自己管理呢個都幾突破下
希望做到有啲特色嘅主場出嚟
氣氛都好啲
不過啲場係康文署嘅話就...

110 wfc精液盃A組
🧪 🆚 🦆
2.4 3.6 2.4
平手盤 1.9 1.9

淨係踢波 搞唔到其他活動好難回本
外國d球場都要靠stadium tour，租俾人搞演唱會， 租返俾國家隊踢國際賽 先賺到錢

深水埗 同 元朗有地搞到兩邊看台
最應該優先upgrade

SSP如果upgrade到看台同草地質素，其實個位置真係好撚方便

無話一定要請國家隊
你入到人地國冠杯個pool都叫成功

依家大馬 玻佬同上海都差唔多年年搞到
有時都係派聯賽選手隊or國家隊

計埋路政個停車場 成塊地一齊upgrade返
座位同設備起碼改到亞協standard
個場又近市區又近mtr

最起碼搞好D燈光，踢到夜波先啦，編賽程又可以鬆動D

將ssp改建成1萬人市區運動場
有上蓋加埋冷氣到時暑假幾點踢都得

理文

呢個真 太多場打唔到夜波

亞洲盃都未入到就話入世界盃
腳腫

🇰🇷🇷🇸搞掂佢仲未得

辛祖仲係大埔
慕沙仲係東方
🇦🇺🇦🇷仲係飛馬

可能係足總網未update姐

全世界第一個室內冷氣足球場

卡塔爾呢d土豪都起唔到有冷氣球場，香港就算吧啦

記起上年大凱景首勝南區
羅拔金玟基開賽前半個鐘先加返落去

第三場友賽精華：

吉打今晚7:00將會作客柬埔寨足球聯賽球隊萬吉吳哥

整十零廿部兩匹冷氣
再加大量牛角扇同噴水冷裝置

踢大學隊都要轉會紙？

管理球場係包括乜嘢方面的管理？同埋有關費用邊個俾？

對於球會人力財力的要求可以差好遠

可能擺觀眾席吸客算

古有大埔lulu
今有傑志佳佳

冇咩可能
平日用運動場的居民都屌到你反艇
仲有啲陸運會

吉祥物

拿玻里

仲有伊巴嗰隊美職

個grp就死

都似
加上有班人都好撚極端

每到十點好似開網台咁

居屋都起緊呢

難得見識到政府做嘢係咁快手

由石門場收地俾人屌到仆街（世盃外短暫熱潮送助攻）
到突襲改劃旁邊用地由康樂變住宅（少不了屍麗珊同班新移民）
下一兩年就有得申請抽㗎啦

我唸，到時元朗大球場個前期工程應該都未搞完，分分鐘要追加撥款添

今次呢個似贊狗

講開佢係咪真係做開網台果d
成個feel都似

了解歷史呀嘛
了解下點應付朱基同FB公海撚囉

屌你老母施麗珊呢啲八婆支那閪真係不得好死

想搵個地方傾下興趣放低唔理政治都唔得

真
係呢度傾算

rl

其實開個gp本身都係政治意味，但而家變左互屌網台

個grp名叫光復港足 改革港足想點唔政治

網台講野史
睇都廢撚事

講下野史下水ok, 但唔使日日十點開台。

人多必柒是常識吧

又岩
但唔會expect又變撚左Facebook互屌

最慘係日日剩係講衰嘅野史
嫌港joke唔夠趕客咩

睇港足都有藍絲唔明咩心態

我都唔明

其實個admin呢，又唔上水處理

見到港足最大問題係官僚主義
講真 睇波 係睇你點包裝同商業化
你冇歷史對比 咪變娛樂 生活品味
你睇下7欖 我諗9成港女都唔識睇 咪一樣大把人去睇
當然球賽都唔可以太閪

咪就係平時旺角場班廢老囉

屌個 gp 真係好撚膠，退出左

yes, the same

Same
真係傾波先叫我入返去

佢地將足球, 政治, 返工完全分開來睇

剩係識貼link叫人入去

足球一定有政治，但而係變左政治罵戰

咁咩立場嘅人都可以睇波

可唔可以pm link, 去過度算

絕聖棄智，民利百倍

呢度唔需要咩風記班長老師值日生剪刀手

只需要朱版主

佢肯返嚟整下啲雀仔牛丸圖又唔錯
講真呢半年已經潛水冇喺連登扮假膠都算係咁

同意

朱手機欠艾里奧一個花名

呢個有用

點睇安永佳仲未註冊到?

港足 channel

問下你契爺點解仲未註冊

又無佳佳 回水

吉祥物 confirm,只放場外

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
· 2016年8月12日
特惠票可供以下人士購買：
- 2至12歲小童
- 13至25歲的香港就讀嘅全日制學生 (必須出示附有相片之有效學生身份和年齡的証明文件，方能使用特惠票進場)
- 60歲或以上之人士 (必須出示附有相片之有效年齡證明文件，方能使用特惠票進場)
- 殘疾人士(及一名同時進場之同行照料者)必須出示由香港或其他國家之政府部門發出及附有相片之有效證明文件，方能使用特惠票進場。
- 不佔座位之2歲以下幼童將無須購票入場

殘疾類別 Type(s) of Disability
1. 聽障 Hearing impairment □
2. 視障 Visual impairment □
3. 肢體傷殘 Physical disability □
4. 言語障礙 Speech impairment □
5. 智障 Intellectual disability □
6. 精神病 Mental illness □
7. 自閉症 Autism □
8.器官殘障/長期病患 Visceral disability/Chronic illness □
9. 注意力不足/過度活躍症 Attention Deficit/Hyperactivity Disorder □
10.特殊學習困難 Specific Learning Difficulties □

New one

杜國瑜完成假期後，已經回到芬超球隊報到，並已通過體檢，稍後會簽約，靜待官宣。

In Helsinki

D1四強 2020.01.10 蒲崗村道公園
1:00 PM 拔萃男書院3:0西島中學
2:15 PM 港島中學5:3香港國際學校

2020.01.13 Mon 石硤尾公園
決賽 4:15 PM 拔萃男書院VS港島中學
季軍賽 3:00 PM 西島中學VS香港國際學校

拔萃力爭四連霸

男拔教練馮凱文指球隊相隔多月再比賽，有影響到球隊發揮：「十月份時球隊狀態最好，但之後一段時間中六的球員未能經常出席訓練，球隊一起的時間不多，但之後我們不斷安排友賽及訓練，盡量提升狀態。」

..................

男拔鎖定決賽席位兼精英賽資格，餘下球季仍有數場賽事，不過對於陣中前鋒劉卓堯(Treuis)來說下周一的決賽將會是他為男拔上陣的終極一戰：「完結下周賽事後，我便會回到澳洲繼續發展及讀書，希望下場奪冠而回，不論是為自己或是中六的同學也帶來美好回憶。」Treuis本身持有澳洲護照，近數年也未能代表香港梯隊出戰，他指回到澳洲後也不會放棄足球，如有機會也希望代表澳洲出戰。

更正

Next Brian Fok？

真心澳洲u隊大把人，唔洗揀佢

倒不如join 下啲半職業聯賽好過

升班果隊？

照計應該係HIFK，2019年升上去芬超既

咁幾大機有正選打

西島

冇人講14歲𡃁仔？

呢個應該 on 9 d

香港呢個時勢 正常想拎外國護照多過特區護照

喺出面撈唔掂就會想返嚟

杜國瑜今日有新消息

牙杜加油

揾錢計，澳洲一定無香港咁方便

調返轉響tg留連登po link啦

呢個真 channel 同 group 應該分家

今晚場波係咪wfc咗？

有冇巴絲知澳洲放棄護照後可唔可以重新申請？

完全唔知

可以，不過都煩，要解釋呢樣嗰樣

講過打中堅or LB

之前訪問唔係話想畀佢踢中堅咩

唔知BEN 仔最近係咪受到刺激，定係可能見到友會 Fans page 都整咗條最低限度嘅影片，決定把心一橫，剪咗個MK 頭之餘，仲叫小編幫佢拍咗條......

菁英盃分組賽(B組)
冠忠南區 對 和富大埔
日期：2019年1月11日(六)
時間：14:30
地點：旺角大球場
門票：$80/30

#野狼BEN #楊紫彬醉曖唱啊 #原子筆 #不如玩埋全民造星
#菁英盃 #地區打吡 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #南區對大埔

我愛細Ben

明白 咁佢唔攞特衰都唔怪得佢

總之離開倒香港嘅球員就點都支持

基奧去左投靠 Gary white

契仔，不過計內援，可以俾佢學踢波，又抵嘅

愛將
雖則話基奧喺白咖喱港隊都唔算特別標青

其實大埔係咁用佢出post唔係好事

契仔！

agger

1 高俊 [GK]
4 劉學銘
7 李康廉
10 亞哥斯達
14 曾家進
16 顏樂楓 [C]
17 周家樂
22 謝朗軒
31 迪奧高
77 沙普夫
91 基華尼頓

55 李瀚灝 [GK]
11 鄭兆均
12 羅焯熙
15 黃駿軒
29 余沛康
37 陳銘剛
66 談樂軒

[GK] 郭劍橋 23
李毅凱 4
艾里奧 5
[C] 費蘭度 7
洛迪古斯 9
基爾頓 10
蘇沙 11
羅梓駿 31
巴拉克 34
史雲斯頓 35
陳晉一 95

[GK] 王子聰 17
霍斌仁 15
林恩許 16
唐建文 21
鞠盈智 24
鄭展龍 28
畢頓 67

又無新兵

唔知會唔會睇到羅焯𤋮

高俊
謝朗軒 劉學銘 迪奧高 曾家進
顏樂楓 沙普夫
周家樂 亞哥斯達 李康廉
基華尼頓

費蘭度 洛迪古斯 蘇沙
巴拉克 基爾頓 史雲斯頓
陳晉一 李毅凱 艾里奧 羅梓駿
郭劍橋

曾家進正選

如果巴拉克打得仲好過雞而鈍，就雞咗佢啦

尼迪利呢

繼續傷

呢啲比賽比佢老人家抖下算啦

兩個中場幼幼有護照未

why no 大哥？番左上海？

唞下都得掛

連埋港隊已經唔知連續幾多場踢足

btw希望基爾頓今日可以同球迷拍手講再見。雖然機會低啲

基爾頓上場唔差 可以再睇下先wor清

朱爾頓

古有朱力士 今有朱爾鈍

唔知BEN 仔最近係咪受到刺激，定係可能見到友會 Fans page 都整咗條最低限度嘅影片，決定把心一橫，剪咗個MK 頭之餘，仲叫小編幫佢拍咗條......

菁英盃分組賽(B組)
冠忠南區 對 和富大埔
日期：2019年1月11日(六)
時間：14:30
地點：旺角大球場
門票：$80/30

#野狼BEN #楊紫彬醉曖唱啊 #原子筆 #不如玩埋全民造星
#菁英盃 #地區打吡 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #南區對大埔

【球員離隊】

周泊鈞、譚于傑、曾家威、劉子亮、劉嘉城及陳耀麟在冬季轉會窗將會離隊他投。

球隊在此感謝六位球員以往對球隊的付出。

#高力北區 #ndfc #evolving

朱力士有戰力呀，又唔佔外援位

基爾頓仲衰過本地

朱力士係傑志 救過幾次朱蛇 基爾鈍真係不了

北村祝加盟流浪

廸達, 北村祝 --> 流浪

今屆四強僅得男拔一間本地學校，主將黃政德坦言有一定壓力：「因為其他本地的傳統勁旅發揮都一般，其他國際學校一定會以我們為目標，多多少少也會有壓力的。但我們全部都是香港人，都要為本地學校爭一口氣。」翼鋒劉卓堯就指，球隊在分組賽較多面對本地學校，今仗與國際學校對壘有不少地方需要調節。這名中四生即將要返回澳洲讀書，他坦言希望為學校再贏一個冠軍：「下一場是最後一場代表男拔，很想帶個冠軍給學校，也給自己一個好回憶。我相信最大困難就是自己發揮好不好，因為球隊很有質素。」劉卓堯又透露自己只有澳洲護照，早前曾跟隨港足梯隊操練亦未能代表香港出賽。

今仗西島的教練及球員多次不滿球證執法，主球證更曾以中文向西島教練Blake Harding表示自己不諳英語。另外男拔的第2球入球緣於一記快開罰球，西島眾將失球後亦曾向球證反映不滿，指對方並未鳴笛。Blake Harding賽後坦言不希望評論球證執法，但就指完全不明白對方：「我不懂中文，他又說他不懂英語，所以我完全不知道他說甚麼，我和他不能溝通。」他又謂對方第2球入球應不成立，球證甚至不知道男拔已開出罰球：「當時我正嘗試和球證說話，他又不是望向場內又未鳴笛，我認為他並未控制到場面。」Blake其後再補充，希望執法D1的球證能有對球例更多知識及信心：「在這個級別的淘汰賽，一球就對每隊有很大分別。在學校的立場來說是很失望的，男拔是一支很好的球隊，他們絕對值得勝出。但我們今日就像11個對12個。」

幾個月前offside好似話佢地申請緊

痴線今日個場吉到

又黎

大公報盡顯燈力

理文傑志菁英盃和波機會大
【大公報訊】菁英杯足球賽將於今晚8時在旺角大球場上演分組賽A組賽事，由理文出戰傑志。理文在對賽往績上表現較佳，但傑志近五場比賽取得4勝1和的佳績，狀態回勇，預計雙方不會貿然全力進攻，和波各得一分的機會較大。

理文現以4戰得4分在分組居於第4位，要爭取出線，除今仗要擊敗傑志外，亦要在之後的3場比賽盡量保持不失。理文於本季與傑志曾兩度對壘，銀牌賽勝5：1、菁英杯和2：2，對賽成績稍優。理文今仗應會用新老搭配陣容，老將佐迪預計會正選上陣，帶領一眾小將務求依靠反擊取勝。

傑志則以4戰得7分居第3，要取得出線的資格，今仗對理文是許勝不許敗。傑志對賽成績不及理文，今仗除了為爭取出線的前途而戰外，亦希望能夠一挫對手，報回早前的一敗之仇，故定必全力出擊。陳晉一、鄭展龍等部分年輕球員應會上陣，並在黃洋等主力的帶領下，爭取勝利。

票價80元，另設30元的特惠票。

我要馬高斯

wfc波黎講算多

香港文匯報訊（記者 黎永淦）本季兩戰理文只得1和1負的傑志，今晚迎來一雪前恥的好機會。這支前菁英盃盟主，於A組分組賽再跟上屆冠軍理文碰頭，有望藉對手受傷病及停賽影響，報卻高級組銀牌大敗1：5之仇。

今晚兩支比賽球隊近況都十分不俗，連同上周分組賽小勝標準流浪1：0，傑志已連勝3場；理文在整個12月更4戰全勝，風頭一時無兩。該隊今季雖肩負衛冕使命，然而由於目前於小組僅名列第4，加上來周有一場對東方龍獅的港超聯重頭戲，權衡輕重下，今晚有可能會保留實力。無論如何，年輕中堅余煒廉因累積5黃，只能作壁上觀；至於上月受傷的列斯奧及尼迪利，相信也不會冒險上陣。

傑志是今季聯賽失球最少一隊，但在高級組銀牌賽卻意外地以1：5被理文淘汰，寫下近年最懸殊大敗紀錄。季初菁英盃分組賽與理文交手，也只能踢成2：2，假若對方今晚收起主力，傑志便有望報回一箭之仇。

由於菁英盃只有小組榜首才能打入決賽，4戰得7分排第3的傑志需要盡力搶分。上仗復出的20歲中場史雲斯頓接受球會官方訪問時說：「理文是一支強隊，今季取得多場勝仗。我看過他們對我們的菁英盃分組賽首循環賽事，理文的球員質素很高，尤其是進攻球員，但我相信，只要我們集中以及具鬥心，定必能擊敗他們，以能進佔分組賽榜首位置。」

errrrr

Brian Fok 就嚟變文員

預備組踢足90分鐘

F7 1:0

352
沙普夫中堅，康廉、基華尼頓箭頭

蘇沙右路橫傳，費7頂入
0-1

大炒味濃
費七goal

gay而鈍 yc

佳佳坐咗你後面喎巴打

知唔知要幾耐？

唔係施爾頓咩

好彩應該已經3:0

係

理文3中堅？

似係

係 沙普夫中 迪奧高左

球霸d長波

gay2鈍廢過平時
希望唔好燈

衰撚過史雲斯頓

一仔啲進攻同防守真係差天共地

肥袁差啲出事
諗住cup 過F7

高俊

賭神差啲出事

高俊玩波差啲出事

賭神嚟
肥袁坐我後面

球霸

屌出聲 來搞笑

賭神靚救
高佬護空門

戴廷匡 2003-03-22

2018年3月10日港超入後備，仲未夠15歲

最幼幼入名單紀錄應該仲係佢

學銘護空龍

特區政府對伊朗發出紅色外遊警示

試評論理文高佬既衣著

Cambridge

Helio同cambridge

中立場啦屌

劍橋收咗幾錢？

joke到

改中立場啦

其實大埔marketing會唔會走得太前？

最joke係咁都唔輸

真心唔明點解場波重可以係1:0

康廉幾球都差最後一腳

佢似想走場

S11 世界波2:0

蘇沙右路內切射左上角入網
0-2

屌你souza靚到

蘇沙今日好生

好撚靚

傑志好似冇中場

對位係曾家進

Souza虐兒
個14號俾佢玩弄到...

反蘇黨解散未

理文左翼衛曾家進
慘被蘇沙玩弄

反觀洛9今年敗家再呢

人地兩翼最強攻
打352重要放個細路

又一球

又一球右路傳中
費7頂入
0-3

F7 3:0
接應羅梓長傳頭搥

Fernando

F7又一球

曉明蛇培訓新人用心良苦

理文今日唔掂wor

全部都係輸左路

中場出班幼幼分工清晰好多

冇煒廉焗住出新仔
中堅又少咗個鐵膽

戴麟趾爵士康樂基金（主要基金）接受撥款申請
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代戴麟趾爵士康樂基金委員會發出：

戴麟趾爵士康樂基金委員會現正邀請合資格機構申請二○二○至二一年度戴麟趾爵士康樂基金之主要基金（基金）。

基金主要為進一步推廣基金宗旨的計劃提供設施和購置設備。為符合捐款人的意願，基金着重鼓勵青少年善用餘暇。

基金可供申請的撥款計劃分為三類，分別是：

非建設工程計劃 購置供集體使用的康體器材 港幣2,000元至港幣九萬元
建設工程計劃 興建新康樂設施 上限為港幣70萬元
特別計劃 興建及改善體育設施，購買體育器材，以促進香港的體育發展 港幣70萬元至港幣400萬元

申請指南

HT 理文0-3傑志

洛9刷柱邊唔入

洛9
又敗家

會唔會係理文，無幼幼用。

賭神救洛9單刀

洛9單刀又敗家

究竟理文點贏6:0

假波論

陸蓄係咪唔識畀得益

左腳踢右翼就應該善用呢啲

400萬條數點計

謝朗頹咗好多

于楊咪又係

傑好似出咗超額幼幼？

今場出波內切都有
下半場數多幾粒都得

仲係曾家俊守應該得

個後生仔一出就俾人撚到咁，希望佢唔會有太大心理陰影

F7 同 蘇沙 終於可以共存

求心理陰影面積

如果遲下攞咗passport就咪鬼更用雞而鈍

F7 同蘇沙起碼2個招呼

曉明做野

于揚真係未掂

史雲斯頓似乎ok

暫時場波幾精彩

調去嗰邊位睇吓先

真心唔希望佢幫賓賓踢

打東嗰場完全跟唔上

冇幼幼啦wor，唔通出羅焯熙？

佢夾巴拉克幾好

轉4後衛把啦

今日係完全連攻都攻唔到上去，冇左尼迪利係咪真係差咁遠？

佢係咪仲可以㨂代表香港？

見到你拖女

沙普夫太後 兩邊太廢控唔住

理文最重要係沙普夫中場分波去兩邊

都關沙普夫拉咗落中堅位事

一 巴 史
羅梓超齡

可以，放棄菲律賓護照咪得

下半場繼續352

好似申請緊特護？

唔係未夠23歲就當幼幼？

理文轉咗4後防
費7準備怒爆學銘

條友人工得萬幾蚊

謝朗無氣咁

[GK] 盧兆崎 1
文偉峰 4
斯薩 5
簡尼迪 7
黃本煒 8
劉智樂 9
[C] 林學曦 12
李鍶泓 14
潘柏安 19
謝偉俊 23
鍾昇霖 26

高佬右閘？

其實應該仲係5後防
不過謝朗踢得太前
學銘去咗右閘位

余沛康準備in

佢個位好多人選 大過佢細個佢都有

紅牌康standby

學銘被ricky踢慣晒三中堅 一返雙中堅就自爆模式

謝朗out

龍 and 許準備in

只係舉曬可以申請嗰啲 唔係申請緊
比圖 賓紀文 北村祝都應該短期內無意申請

蘇沙 and 史雲斯頓 out

“in process” 喎
唔係申請緊咩

可以係fake news

均仔準備in

一哥0-4

龍仔傳一仔入
4:0

一仔呢球輸賭神啦

一哥首球

無封近柱

一哥同龍仔靚合作

咁我應該比佢fake咗了

以上除左迪高同Sean
得史雲斯頓同波歷克值得期待

係時候俾BF出嚟解涷

Aki?

康廉out

球迷區睇得好清楚
其實接近射落賭神到
係賭神自己捉遠柱

會出畢頓定BF呢

佢今日算係咁
迪奧高差過佢

Aki咪波歷克囉
Bojan條癲佬改個名

基華尼頓禁區內被鏟跌
12m

羅梓犯規？

洛迪古斯兩個月未入波

沙普夫12m射入
1-4

俊立今日好high咁喎

呢場波準備1-5

理child打氣仲活躍過kidchild

係吹羅梓

不過唔肯定有無鏟中腳

畢頓準備in
BF

究竟施帥要幾有腦先轉踢442
即刻輸中場到

巴拉克out

勁呀 小傑仔這些質素 比流浪青訓還要差

783人

話撚咗文員嚟

有埋韓仔
BF更加唔洗出

黃駿軒準備in

好似好傷咁喎

基華尼頓擔架抬走

何必呢
都4:1

其實洛9唔係好適合踢傑志個正中鋒

身體對抗性同衝刺力唔夠勁，高波又唔係特別強

掩哂面

所以咪有高美斯

I love gay2ton

入波未？

懷疑基2頓無接受過正式足球訓練
俾波意識仲差過傑班幼幼

香港佐真奴

FT 理文1-4傑志

究竟下半場睇咗啲乜

好撚閪

F7完場好嬲咁

上半場精彩 下半場好悶

三條一 精液盃B組隔夜初盤
🚌 🆚 🍉
1.49 4.74 5.7
🚌 -1 1.74 2.07

一出返Jared 拍閪爾頓即刻收曬皮

波唔夠分

唔係呀，對住仔仔好開心

和富大埔 啪啪 啪啪 啪

未必 Helio 成日傷加廢
阿凱可能打左閘

Helio今日慢撚到

以後出史雲斯頓就ok

真係浪費外援位

史雲斯頓驚喜之作

似係
理文太少幼幼

下場腳踵諮詢會
同麥狗講要申請中立場
雖然多數唔批 AFC你懂的。。。

冇入場
高佬有護空門 少有喎
咁聽落高佬都叫有貨交

咁 BF 應該仲有得踢菁英盃
聯賽就坐下先啦

吉打第4場友賽
作客以4-1大勝柬埔寨足球聯賽球隊萬吉吳哥
之前講過幾勁嘅嗰位9號前鋒Sherman
今場上演帽子戲位
友賽精華，紅衫為吉打：

應該向modric學下野
最近皇馬對華西入個球 型到

高佬今場算係佢能力之內做盡啦⋯⋯
但俾費7頂贏佢而入波真係

av都試過
但蝗大雷回得切

理文D幼幼質素太參差

韓光宋去卡塔爾

14號 比蘇沙撚到 冇晒信心

兩條友爭住key ball

我覺得巴拉克搶眼啲

真係組合問題

菊 謝屈林 基爾頓真係撞曬車

加埋龍三個正選啦

我覺得mentally算係咁
冇乜垂頭喪氣

98，羅梓97

巴拉克之前已經顯示咗有一定質素

但史雲斯頓之前出得咁少，原本對佢無乜期望

港超fb又柒

補賽？撈亂左聯賽個場？

足總開唔開盤 我買4:1

場波完咗啦

留意下個時間

和味濃

巴畢史呢3個小鬼隊宜家邊個勁啲?
之前仲有個係咪已經消失?

畢頓最撚廢

今次中了

Del撚左啦

史譚，傷重收山

gay而鈍真係好撚廢 專比醫院波

無記錯史譚好似係四小鬼第一個開到齋

潛質最高係巴，其次係史

以後出大哥+史+龍/巴算

下半場好左架啦，當攞個經驗啦
相比之下17歲既一哥真係好佢好多

菁英盃 陳晉一︰入波賀老友于楊生日！
01月10日(五) 22:39

於周五晚（10日）出戰「菁英盃」A組賽事，射入首個職業生涯入球，並協助傑志以4比1擊敗理文的17歲左閘陳晉一，賽後表示將入球送給19歲生日的「壽星仔」好友于楊︰「終於喺職業生涯入咗第一球，始終上季有機會自己把握唔到。開心之餘，仲要係好朋友生日，雖然佢今日唔喺度，但都希望送呢個入波畀佢，始終同佢踢咗好多年，一齊經歷咗好多嘢。本身都希望佢喺度可以同佢一齊踢，但都會當係一份生日禮物送畀佢。」

對於今季自己傾向被安排出任左閘位置，而非上季的左翼位置，「阿一」則認為問題不大︰「教練今季都講咗會安排我多咗喺左閘嘅位置，都係諗住做番好自己本份，我都希望呢個波可以為我加啲分，但都明白表現係要睇成場波，唔係話一球波可以定奪晒成場表現。」

串于洋冇得入波

畢頓同于揚邊個好D

人哋預備組十二碼都炒

理論上應該係畢

畢頓
起碼夠撞

于揚2001 都仲有三年專員可做
不過我怕陳傲軒趙聰悟上位都未輪到佢

慘

和富大埔於「菁英盃」分組賽表現低迷，3戰全敗在B組敬陪末席，18歲左後衞楊紫彬（Ben）盼能以勝利報答球迷：「我自己以前都係大埔球迷，同啲球迷好熟，以前同佢哋一齊嗌，依家到佢哋幫我嗌嘅時候，真係唔想辜負佢哋嘅支持！」今仗面對冠忠南區，Ben表明渴望與南區的鄭進泓較量：「我由U12同佢鬥到依家，好想睇吓大家依家水平去到邊！」
去仗對陣佳聯元朗時，Ben在原任隊長陳文輝手上接過隊長臂章，首次於職業層面成為「大埔隊長」。雖然時間只有約5分鐘，但他坦言難忘：「因為自己喺大埔住，亦都係大埔嘅青訓，戴上個章真係好有歸屬感，唔想場波咁快完！」

理文主教練陳曉明賽後表示對賽果感失望，雖然球隊賽前在小組並非處於前列，但假若贏波仍有機會爭取出線，然而在面對着有部份U22適齡球員受傷未能跟操，今仗正選只能安排U18小將曾家進上陣，再加上中堅余煒廉停賽，球隊在賽期突然加插在空檔期下，球員狀態尚未趕及回復，因此與對手存在距離。

仲有張廣然

體藝美斯

理文上年享受完有當打專員嘅優勢之後
都要承受下水桶嘅短板

理文每場都唔替換專員，後備又永遠得一個（多數高俊）係會有麻煩

上咗一隊就唔列啦

畢頓除左撞冇乜嘢拎到出嚟
把握力太差

法國前面嗰三個愈來愈同佢冇計傾

Tg 九百幾人，但好少高質野

收山咁嚴重？
雖然佢都走咗成年幾

暫時表現還好，基奧寧願失業半季就係為左再北上
香港都無其他球員去試腳

當年對巴塞得畢頓一個跟到個速率
仲爆到幾下

撞得概小明

細Ben加油

【獻上入球賀好友生日 陳晉一職業生涯首個入球】

上季陳晉一以16歲之齡展開職業生涯，曾以正選身份出戰亞冠盃外圍賽，在是役對理文一仗，終於取得職業生涯首個入球，他在慶祝時展示出「27」手勢，把這個入球送給今天生日的好友于楊。

賽後，這位17歲小將心中如有萬千感受，禁不住眼泛淚光地說：「終於取得職業生涯首個入球，其實上季也有很多機會可以取得入球，但把握不到。真的很開心！還有，今天是自己朋友于楊生日，希望送這個入球給他。始終與他一起踢了很多年，一起經歷了很多很多。」
________________________
Lee Man 1:4 Kitchee｜FT

#SaplingCup
#wearekitchee
#突破界限
#BeyondTheLimits

Gay？

10

傑志有黃洋同費7做正副隊長真係好正

一個專業堅毅鐡漢
一個熱血熱情

唔係✋🏻👆🏻

以為自己球皇 唔跟佢踢就屌鬼

菁英盃A組，傑志大勝理文4-1。費蘭度入兩球，不過未及蘇沙的軌跡精彩。

藍衫傑志上次輸波，就是數到三個月前被理文大勝。今場4分鐘就開始復仇，費蘭度頂入，就這樣簡單。

傑志攻勢較多、而且很有威脅，剛才助攻的蘇沙被撲，洛迪古斯補射又射不中。1入球1助攻的蘇沙推大位，拉出蘇沙的軌跡，39分鐘傑志領先兩球。

上次交手輸1-5，當然不會留手，羅梓駿大腳傳到費蘭度，頂入他今場第二個入球。其後洛迪古斯再有機會，埋門一篤拍到再中柱，半場3-0。

菁英盃為小將提供發揮機會，18歲的陳晉一與隊友「撞牆」，窄角度射入，是他在一隊的第一個入球。

理文都嘗試「撞牆」，就撞出12碼機會。由沙普夫操刀，72分鐘為理文破蛋。最後傑志都贏4-1，踢多一場下、以一分優勢升上榜首。

今季都有波入

今場80幾分鐘中場線前少少有罰球
gay2鈍鳩指F7去左邊final third
轉頭個波開返去後面

咩grp黎

前幾場都見F7會半場完同佢傾吓點造波
近兩場淨係前面三個自己傾算

高美斯
F7 洛9 蘇沙
許 黃洋
佳佳/一仔 凱 helio 羅
鵬

放棄基爾頓，高美斯同洛9一齊出

洛9都不了

洛9打後一格應該好啲

佢真係唔多夾
打咩位都死

藍架

蘇沙的軌跡真係痴撚線

南區 1.33
和 4.75
大埔 6.50
南區讓1.5

樓上無証據唔好亂講

但係得畢頓有特區護照

大港超早晨

Old news聰

史譚傷到消失咗

今個星期又菁英盃

應該狀態問題 琴日又撻q又射失單刀
再之前又射失十二碼

有聯賽未啊屌

好柒阿，貼黎做咩

呢排佢同費蘭度狀態都好好，希望亞協咪註雞耳鈍

唔係大埔 南區fans
菁英杯無咩意欲入場

球員馮梓軒外借車路士足球學校(香港)

愉園足球隊已落實將球員馮梓軒外借至乙組球隊車路士足球學校(香港)，期限至今個球季結束，會方已完成外借所需的一切手續。

馮梓軒今季為愉園出戰過四場預備組賽事、射入一球。會方在此祝福梓軒在外借期間有所表現，將來繼續為球隊作出貢獻。

#hvaafootball #youngster

傑中場冇人

車仔要護級呀

場波完全wfc左

出幼幼好過
又唔係未試過亞冠專員

巴拉克同史雲斯頓未有護照出唔到

以前班幼幼有特衰
而家

17 李溢晉 [GK]
4 川瀨浩太
6 列文 [C]
7 狄卡奧
8 劉浩霖
10 查維斯
13 陳廣豪
15 劉穎笙
20 比圖
21 叢振洪
26 陳凱柏

1 蔡子濤 [GK]
12 許宏鋒
16 陳肇鈞
22 鄭進泓
23 劉家銘
25 伍啟睿
34 陳港斌

再幼果D又未夠班

[GK] 錢兆琛 1
雲美亞斯 3
中村祐人 4
杜度 5
金玟基 7
楊賜麟 13
陳文輝 17
孫銘謙 23
唐道碧 24
許嘉樂 25
何振廷 44

[GK] 何銳 20
麥保美 2
勞高 11
鄭子森 12
楊紫彬 15
方俊業 27
杜瑋鴻 31

對澳門可以出下張廣然 唐曉峰玩下嘅
當年龍仔打亞協已經好撚勁

湯翹哲唔係踢緊？

🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

🇹🇴
🇭🇰 🇧🇷 🇦🇺
🇭🇰 🇨🇲 🇬🇧 🇭🇰
🇯🇵 🇰🇷 🇭🇰
🍉 VS 🚎
🇦🇺 🇭🇰
🇯🇵 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇵🇰 🇦🇺 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰

大埔U22 計埋外援?

sorry,眼殘

Lum當亞援？

琛仔加油

我島龍門？

雲美亞斯傷左？

仲有10日亞冠外 大埔完全無新消息

美食車會在1月11號，1月12號，1月18號，1月19號共2個週末係我地中心出沒～
中西合璧，你會點揀😋

Food trucks will open on 11 Jan，12Jan，18Jan，19Jan for total 2 weekends～
Chinese & Western combination，what will you pick😋

#美食車 #foodtruck #賽馬會香港足球總會足球訓練中心 #hkfa_ftc #中西合璧 #chineseandwesternfood #thebutchertruck #patchunsaucytruck

個龍個枝咩旗？

Tonga

悶到

巴士大戰巴士呀嘛

入2失0唔係講笑

佢仲踢緊U隊wor
何直軒仲會唔會返黎踢其實

睇黎今場好大機又0:0

猜猜我是誰?

駿棹新兵陸續有來，大家一齊估下相中人係邊個?

提示: 前甲組華人射手

想問吓做咩事南區拎紅

打多個都豬

you are shit.

狄卡奧傷出？

【2020鼠年賀歲盃 - 比賽隊伍】

2020鼠年賀歲盃將會喺2020年1月26日（初二）喺旺角大球場舉行，一共會有兩場賽事上演，打頭陣嘅會有香港女子足球代表隊對明日之星隊，而第二場賽事將會係香港代表隊對香港聯賽代表隊。球迷可於比賽當天中午十二時起於旺角大球場售票處購票，球迷一齊喺球場感受過年嘅氣氛！更多比賽活動詳情及球員名單稍後將陸續公佈。

2020鼠年賀歲盃賽事詳情

票價: $80 / $30(特惠)
地點：旺角大球場

香港女子足球代表隊 對 明日之星隊
日期：1 月 26 日（日）
開賽時間：下午 1 時 30 分

香港代表隊 對 香港聯賽代表隊
日期：1 月 26 日（日）
開賽時間：下午 4 時正

#賀歲盃 #香港足球 #香港勁揪 #HKPL #香港超級聯賽 #鼠年

明日之星隊

其實港超補賽同銀牌 咪仲吸引

贏輸都照撐

貝匪唔係咁諗

出港隊定港B呀 寫清楚d喎

邊個無放假可以踢咪去踢

睇下港隊有邊個先決定入唔入場

腳總會話我鍾意搵u18做港隊a隊都得添啊

今日完場未

南區踢少個入波都好合理啊 爛區有邊次係做上風既會贏到

之前新聞咪有講球會安排左集訓唔踢

劉智樂is ready

算啦，根本就冇心搞，早啲決定同有關球會傾吓應該唔難解決

飛馬話唔搞好似都11-12月

係咪真係有留意過D消息架

Who is from Tonga?

子厚應該想講琛仔
琛仔爸爸係香港人，識流利廣東話

佢都係香港出世

【全場完】
下半場南區把握一次單刀機會得手，結果大埔以零比一落敗，多謝球迷支持。

#tpfc #wofootaipo #和富大埔 #比賽日 #南區對大埔 #地區打吡

賀歲波咁既戲碼收20蚊咪算

單刀又唔入，12碼又唔入
于揚

唔收錢好過

公佈球員名單先
如果陣容太差
可能要派飛先可以避免好多吉位

飛馬應該派最多人

同明哥合作
派飛送飯做下善事

比較好

點解
唔係kitchee?

派飯送飛, 入場有叉燒飯

張廣然球波cls

港隊對港聯超有興趣睇

問到貝可泓會否擔心文迪斯的負面新聞，他說：「他不懂英語，與前球會溝通有問題。目前為止，他在球隊也表現不錯。」文迪斯與南區主教練鄭兆聰一樣，母語為西班牙語。

Kidchild 顏卓彬 去左黃大仙 ??
定同名？

身高match

賀歲盃80蚊係一場定兩場

同一日wor，雙料娛樂啦

Upower

足總在周六(1月11日)宣布鼠年賀歲盃情況，現時鐵定2020年1月26日(大年初二，星期日) 下午在旺角場舉辦雙料娛樂，頭場1時30分為香港女子足球代表隊對明日之星隊(女子青年隊)，次場4時為香港代表隊對香港聯賽代表隊，票價是港超賽事票價80元及特惠票30元。

賀歲盃是不少球迷的集體回憶。 網上圖片
擾攘多時，足總終於宣布鼠年賀歲盃戲碼，分別是香港女子代表隊對明日之星隊(女子青年隊)，以及香港代表隊對香港聯賽代表隊。足總主席貝鈞奇指，現時仍然在詢問各家球會派兵：「暫時已有幾家球會應承派人，仍然在聯絡當中。至於是否麥柏倫帶隊，就要看看他在農曆新年是否放假。」

資料圖片

鼠年賀歲盃會有哪些面孔登場？ 資料圖片
另有消息指，今次香港隊可能選入較多23歲以下的年青球員，當是為季尾踢省港盃練兵兼加強合作。今次賀歲盃暫未設預售門票，球迷可於比賽當天中午十二時起於旺角大球場售票處購票，更多活動詳情及球員名單稍後將陸續公佈

足總主席貝鈞奇指，現時仍然在詢問各家球會派兵：「暫時已有幾家球會應承派人，仍然在聯絡當中。至於是否麥柏倫帶隊，就要看看他在農曆新年是否放假。」

fucking meme

佢好似21年先畢業

希望風車帶

利申 唔鐘意芬蘭佬

Remi應該勁過佢
Ncaa D1, d2分別係

韓國瑜考慮買東亞盃個ai啦 輸百幾萬票都可能反cup到

成場波正係換得一個人，點解唔比森仔同啊業踢？

算鳩數啦

你問馮蛇

成場波都唔見佢

如果有盒飯我又唔介意入場呀

個鬼佬好似話喺場邊提水
睇吓下場可唔可以俾鬼佬帶

入場搵到我請你食都得

初二我好得閒，好大機會入場

南區助教貝可泓指球隊少踢一人但反而令球隊更專心：「球員態度非常心不錯，少踢一人下他們更專心做好反擊。」早前與飛馬解約的阿根廷中場文迪斯，現成為南區一員，貝可泓指未見有負面新聞出現的情況：「球隊需要一個能在前場擔任多個位置的球員，文迪斯正好能夠勝任，之前他不時有負面新聞出現可能都沿於溝通上，現時來到己隊也不見有問題出現。」南區主師鄭兆總精通葡萄牙文，溝通肯定不成問題。

南區助教貝可泓指未有理會文迪斯之前負面新面，指對方最主要問題是語言 本網記者攝
大埔這一方主帥馮凱文未有現身球場，門將教練董浩然指對方因急性腸胃炎而缺席，又指對於中華台北門將潘文傑是否加盟的情況未知太多，只知對方未有按時出現球隊的操練。

潘文傑做乜勁，睇唔起港超？

可能風車走左，依件事有變數？

馮凱文昨日仍帶領男拔出戰學界，惟因腸胃炎今日缺席大埔比賽

被腸胃炎？

掂啦

潘文傑回應事件，指去年尾抵港後不適應環境，早前與大埔商討後決定離隊，雙方此前仍未簽署任何合約，現已離開香港。

大埔今年真係cls

Link?

可能放假返嚟踢一兩場? 丙組韋健豪高承殷都係咁
同埋註咗公民嘅何卓恆應該grad咗 而家公民好似南區二隊咁 唔知下季佢會唔會上返南區 始終今季南區防中位已經好多人
仲有之前傷咗嘅文家永復出 去咗深水埗

佢都冇加盟過

腸胃炎呢家野話黎就黎既

成隊波都有問題

又唔適應環境？唔寫大埔呢兩個字仲以為又係逃犯隊出嘅新聞稿

大埔官方真係無講佢會加盟

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (56)

大埔收皮未

Take care 馮蛇

肯定係郭嘉諾走左之後唔肯黎啦

似係，唔係契仔加外援，點會用

感謝文傑，可惜無緣加入禾埔大家庭
祝你發展順利

可能亞協亞冠拒絕注冊佢？
大同今季都有亞協打
佢份人一向有骨氣

大同係直入定外圍賽

之前咁高調話加盟大埔，連CTFA個Fb都幫佢宣傳埋，依家先話唔黎，呢件事究竟可以點收科
Btw全盛時期香港可以有幾多個外援因為唔適應環境而離開

佢連踢都冇踢過，離咩開

直入

鄭俊毅都去左公民

即係點？佢想倒戈？

佢份人好堅持
有段時期台電教練做左國家隊教練，佢長期後備大頭正選，佢選擇退出國家隊
台灣體育署有段時間政策混亂，唔通知佢同其他球員可以唔使服一年兵役 ，用一個月替代役取代，其它球員啞忍，佢搵立委搞大件事成功取消

如果風車走左，大埔亞協唔註佢，佢拒絕加盟唔出奇，何況可能果份只係初步協議，未正式簽約

其實我對呢個戲碼幾有興趣有港隊睇我就happy

根據過往經驗，東方點都唔會派兵，大埔要打亞冠外應該都唔會派，估計到時港隊同港聯應該以飛馬+傑志球員為主，其他球隊應該只會派1-2個咁

Sosad想睇台灣龍打港超

未開季已經係

年初二見

佢同火槍兵爆 seed，亞協爭分唔係無可能

屌仲要睇大埔出醜

火槍兵？朱恩樂？

係，踢大同好耐

【🇭🇰香港 2034 世界盃計劃？ | 🇹🇭泰國定何年？】
----------------------
今屆世界盃外圍賽第一仗前十個月，
僅安排一場友賽 + 三日備戰予港隊的🇭🇰香港足總，
說十三年後要晉身世界盃。
等於一個人造衛星甚至飛機也造不好的地方，
說十三年後要登陸月球。
所以，若要正經談🇭🇰香港足總的 2034 計劃，
似乎就不夠正經。
.
2️⃣0️⃣3️⃣4️⃣🌏🏆
============
不是十四年後嗎？
除非世界盃擴軍後連外圍賽亦改制，
否則世界盃舉行的前一年就大局已定，
也就是 2033 年就要定勝負。
而外圍賽更是世界盃舉行的三年前開始，
也就是說 2031 年就要準備一支有力晉身世界盃的球隊。
也許有人如我般仍未適應今年已是 2020，
聽見 2034 似乎遙遠，但其實十多年後而已。
2031 更是十年左右。
鳳凰計劃五年計劃🇭🇰港超聯至今，也是十年上下。
上下上上下，我喜歡🇰🇷韓國女團 EXID 的 Hani。
.
2️⃣0️⃣3️⃣4️⃣🌏🏆
============
相信波友都準備留言說曬鳩氣，
I know。那就談 2034 世界盃本身。
東南亞已計劃申辦，
當然會是多國聯合主辦，
如 2026 年🇺🇸美🇨🇦加🇲🇽墨那般，
如無意外包括🇹🇭泰國。
若 2034 真的在東南亞舉行，
又繼續按照 2026 暫定的席位分配，
並假設是三個主辦國的話，
則 2034 一屆，亞洲的 8 + 1 席，
就會變為 5 + 2 席，
即五個直接席位 + 兩個附加賽席位。
共七個席位，假設🇻🇳越南也是主辦國好了，
那麼爭取國就仍有🇯🇵日本🇰🇷韓國、
🇶🇦卡塔爾🇦🇺澳洲、🇮🇷伊朗🇮🇶伊拉克、
🇸🇦沙地🇦🇪阿聯酋、🇺🇿烏茲別克🇮🇶敘利亞🇨🇳中國 ......
不要再說了。正經點吧。
.
2️⃣0️⃣3️⃣4️⃣🌏🏆
============
🇹🇭泰國可有類似的 20XX 世界盃目標？
有的。是一個 2017 至 2036 年的「Master Plan」。
晉身世界盃這目標定於 2026 年，
當然也是借世界盃擴軍之利。
屆時亞洲區外圍賽前八名就可晉身世界盃，
而🇹🇭泰國在 2018 世界盃外圍賽已是亞洲前十二，
十二進八，務實。
在之前的 2023 就先定下亞洲盃八強這目標，
上屆🇹🇭泰國是十六強。
再之前的 2021 亦定下世界盃外圍賽亞洲前八這目標。
（🇶🇦卡塔爾世界盃仍是三十二隊）
至於 U 隊目標亦相輔相成，
例如今屆 U23 亞錦賽的目標就是八強 —
🇹🇭泰國首仗大勝🇧🇭巴林，只要再勝一場就肯定達成了。
.
2️⃣0️⃣3️⃣4️⃣🌏🏆
============
許多🇭🇰港超聯球隊球員依然今年不知來年事，
而有公帑消費成績驕人的🇭🇰香港足總就大言炎炎說十多年後。
不過足總目前只有一份製作簡陋的 Powerpoint 在對談會獻世，
前往將軍澳足球基地此等行政小事也在列。
既與🇯🇵日本足協「合作」，
就問🇯🇵日本足協借一份計劃書樣本好了。
不然按照🇹🇭泰國那一份亦可以。
抱歉，又不正經了。
我的新 Model 目標 Megus 這笑容太美了，
所以直接用來配字。光陰寶貴。

未必差嘅
但亞冠外就嚟大埔完全無消息

有公佈過㗎
At least作為球迷知道有呢場波存在

3+1？
準備情況？

唔知 而家外流database 話去美國邊讀邊踢

我講轉播費

得番10日新教練同新外援(如有)都未公佈
比賽前7日就要finalize名單
同2013年嘅晨曦比邊個hea啲

下季王 6c

From毒果

唔好拎晨曦同大埔比啦

晨曦入過亞協 四強
2013後勁不繼hea搞姐

大埔出一次線先講la

希望下年元朗足球可以染黃

賢弟去la

無錢染黃都無用

好難hea得過xx喎
2013年xx註個外援係巴利 羅拔圖 基藍馬同蘇洋
今年大埔頹極都有雲美亞斯 杜度 勞高 金玟基

文匯報話係

似 fake news

其實石門都唔夠人踢亞洲賽佢地都頭痕緊

入到分組賽對手都唔強，可能去到淘汰賽先再諗

劉智樂又可以多謝啊媽

當打期的羅拔圖算係香港一線外援
基藍馬就一般少少
另外兩件就平庸料料

都真係，傑中場真係好缺人，兩隻假鬼又唔打得，逼住要註基爾頓
其實有冇諗過重召中村/何振廷？

上面講到大埔咁恐佈，中村有無後悔去大埔？日本球員應該好睇重個名譽

菁英盃 為3分 東方龍獅唔「流」手！
01月11日(六) 21:38
「菁英盃」A組：東方龍獅vs標準流浪
「菁英盃」A組：東方龍獅vs標準流浪

東方龍獅搶位硬砌標準流浪！「菁英盃」周日（12日）下午於旺角大球場上演A組分組賽，由東方龍獅對標準流浪。東方與榜首傑志僅有1分差距，今場全取3分即可重登「一哥」位置，鬥心毋庸置疑。另邊廂，標準流浪則希望藉着實戰不斷進步，力爭上游尋求「零的突破」。
東方龍獅目前與香港飛馬同得9分，但因對賽成績不及對手，故只排第3位，不過他們只落後榜首傑志1分，今仗只要贏波即登上榜首，令戰意更加熾熱。其中在對傑志一役中取得「士哥」的播磨浩謙（Tiger），亦強調贏波比自己入波與否更加重要︰「入咗球波點都會提升少少信心，但我會以平常心去對待每場波，當然都希望喺比賽交出入球或者助攻，但最重要都係球隊能夠贏波。」
Tiger亦指，希望今屆能夠協助球奪冠之餘，亦為自己完成本地主要賽事錦標的「大滿貫」︰「喺香港嘅錦標都差唔多攞過晒，係唯一菁英盃冇攞過，今年嚟到東方想喺自己仲係適齡球員嘅時候，可以攞到個冠軍，依家嘅目標一定係入決賽。」
連同首場因「換錯人」而被判輸，標準流浪至今4戰全敗，形勢相當不妙。惟升班功臣之一的鍾昇霖則表示，已逐漸適應港超的比賽節奏︰「今季踢番港超，初時會比較覺得比賽節奏快，但係依家踢咗好幾場之後都開始適應，其實上場都有啲問題同甩漏，表現算係勉強可以。」雖然球隊目前仍未於小組「開齋」，但「小霖」期望跟隊友們能夠繼續進步︰「教練平時練波都有鼓勵我哋，會多啲同我哋講番比賽上嘅細節，對住快速嘅球員要學識去留一步身位畀自己，同埋喺包位方面，同隊友嘅配合可以再加強啲。」

中村今季其實唔差

中村今季其實好好

睇到基爾頓三個字已經屌左一聲

112 精液盃B組隔夜初盤
🦁 🆚 💸
1.11 11 14
🦁 -2.5 1.89 1.89

Push

港會又失分

問AV堅借胡晉銘啦屌

下盤

撐四圍瞓

最近三場主場加埋得一分

2.5真係笑話嚟

光

復

香

港

時

代

革

命